咒術迴戰 (13)

開定13

lm
仲有兩集就做完呢季
我諗應該會出第2季掛

Bd賣得咁好，係睇MAPPA幾時得閒

啱啱search 咒術
發現好連登仔批評
睇黎要成為一代神作

係呀，抄狐忍呀嘛乜撚都係抄，幾好笑

我覺得咒術缺點係明顯既
但都稱得上佳作囉

呢度係動畫定漫畫post

漫畫post

理解唔到 里香點解重係到？
唔係超渡左咩

未講 等作者講

佢點講都通啦, 已經解釋0左里香出現係因為乙骨ge咒力

咁期望睇下佢點講先

麻煩pin 一pin 里香 唔係又半個post 都係問呢個問題

基於現有資訊鳩估十種影法術嘅機制:
- 全部式神唔止得十種，只不過同時間可調伏嘅式神得十種 (當抽蛋咁，抽蛋pool有好多隻，但抽左十隻就冇得再抽，要現有嘅式神被破壞先可以再抽)
- 要調伏咩式神係自選 (基本可以確定，因為伏黑可以自選魔虛羅出黎調伏)
- 式神能力值會被繼承，所以其實越被人打爆得多式神就越黎越勁，到最後剩低嗰十種式神就屈機 (留意係繼承能力值唔係能力，假設滿象爆左玉犬繼承，玉犬都唔會識噴水，只係加左滿象嘅血/攻/防)
- 用十種影法術嘅術師之間個式神pool唔會共用 (啫係一人一部抽蛋機，我抽左玉犬唔代表你以後都抽唔到玉犬)
利申: 鳩估，如果同已確定資訊衝突左麻煩指正

繼承有特定規則唔係死左就可以比任意野繼承
渾係黑白合體，頭上面嘅足玉印同道反玉印mix埋一齊
大蛇個生玉印就到目前為止冇再出現過
雖然有人話大蛇都係比渾繼承左但係就冇野證明到係唔係
同埋玉犬係開場就送

惠篇

姐係虎仗係九相圖第4隻？

假油講既咒力最優化
指通過叢林下既汰弱留強完成全術師社會
唔跟rule玩就會變猴子等比人殺
1分既人就想保命去比人無為轉變成為術師
或者 通過極端環境下改變
學用原本刻係腦既術式
佢講可能性係咩

留名

最後十隻都俾人打爆咪變左無術式

留名先

呢層要睇下個抽蛋pool入面有幾多隻式神啦

釘哥死左
真希重傷
狗卷幽禁
仲有PANDA,應該唔會忍到手睇住班老野落果堆命令,話哂校長都算係佢老豆
京都果邊應該都禁哂聲,最大機會反抗都係巴打,但99似會睇實佢
可能暫時得乙骨伏黑大哥PANDA做友軍

真希都叫戰力？我諗佢同我真人隻抽都係55開

如果你拎左個keyboard,連55555都唔夠你打

建議重睇

555555:我唔打喇

話說一直講束縛限制行動，都仲未睇到過違反束縛既後果

虎仗係第十隻

BTW,如果大哥D血入左直哉呢個特一級都搞到佢咁辛苦
好想睇佢對住班老野咁做,然後乙骨叫佢地做牛做馬先醫佢地

特別一級只係唔係under高專而又有一級實力先比個咁既朵佢
唔係佢地真係咁特別
九相圖1-3號話晒都特級黎

好出奇？我仲大份過東堂 赤手空拳打羸真希有咩奇怪？

就係計佢1級都咁辛苦
班老野更加難頂

堀北真希？

普通術師應該係無乜抗性
班老野可能入血即瓜

特別特級術師 (連登)

釘哥係咪會救得翻

釘哥(已死)

作者話五条太屈所以劇情封印咗佢，但依家乙骨做自己友，係咪暗示假油唔當乙骨係威脅，用正常手段就解決到，後面乙骨有機會被打殘

係假油唔知乙骨真實實力
55555比人封之前d對話都講緊腦魔仲以為乙骨勁係因為里香

乙骨真係好可靠
佢殺死左虎杖一次會唔會破到宿儺個束縛？
識得對其他人用反轉術式真係好屈機，連55555都做唔到

其實係式神

我諗虎杖本身係九相圖嘅受肉體，點知陰差陽錯食咗宿儺手指

唔係掛變大逃殺type？

喺真油記憶入面佢的確係仲堅信乙骨力量源自里香（真油死左之後里香先解除咀咒成佛），可能因為咁假油都唔放乙骨在眼內？

釘哥死左啦！？

死咗啦

鳩推理
真油同乙骨打既時候乙骨仲係岩岩開機就秒左真油 真油記憶只有乙骨靠里香 但唔知里香成佛

何況乙骨修練完可能係新天花板 假油亦未有乙骨既新情報 估計都係五條特登收埋乙骨留左一手以免自己出事無人繼後

但有個盲點係，公式書話乙骨解咒後曾經降過grade，當時作為二五仔既機械丸無分享過嚟個情報？

同樣真油對自己既術式運用同了解都不及假油
依家假油都勁左架喎

應該係因為真油未試過用漩渦射一級以上

咁呢樣真係唔知
但以機械丸角度黎講 佢二五唔哂
被動篤背脊唔講乙骨出黎都唔出奇

真油心入面唔係要全面反面
打交果陣都唔會夠心狠手辣
何況假油咁耐歷史 有既經驗唔會輸真油果30幾年人仔

呢個就唔會拎嚟打

真油當初淨係想要里香根本冇諗過真係要殺班學生
點夠假油咁有事業心，心狠手辣過去一千年係咁做人體實驗仲做埋女人生個容器比宿儺
劇情超展開

反面反到底
聯合班個體戶詛咒師
草定成千年back up
呃哂四隻特級仲要養熟
埋門一腳收埋真人 壺寶死好彩比宿爺殺左
呢啲豐功偉業根本事業魔王黎

有少少唔明 係唔係澀谷事變完結 依家開始死滅回遊？死滅回遊係三大事件嘅第二件?

乙骨真係好正 希望唔好寫死佢

佢有種形容唔到既魅力

咁辛苦諗個理由封咗55555又有乙骨幫手
本身已經係大boss level，咁一幫又冇咗緊張感

55555復活，同乙骨一齊剷平班廢老算啦

特級都係bug嚟
不過五條係bug中之bug咁解

因為冇人夠膽違反束縛

大哥唔好死

虎杖咪試過

虎杖嘅束縛咪係唔記得個束縛

病嬌

MAPPA

太長

又關結界事
睇怕天元有份做搞手

變唔番原樣(少年院)

新po就循例幫我大佬脹相破一破燈
大佬一世平安
利申 本人排第十孻仔

巴打可以徒手接子彈

係，終於識主動依靠朋友，一齊做共犯

係惠成長了，對比而家動畫八十八橋

近戰法師有link睇未

最新未出 142出咗

野薔薇 快出場 三人組爭你

釘姐可出可唔出
角色魅力唔夠
能力唔吸引，剋到真人已經係bonus
夾硬出盞好似小櫻咁

爽朗型既女角唔錯啦

釘姐有魅力過伏黑喎 伏黑除左係宿儺契仔之外冇特別 又成日劣勢少少就同人攬炒

釘哥好撚正喎

八十八橋之後已經唔係

翻睇多次

唔係九相圖

破唔到
佢透過恢復個心臟嚟換一分鐘話事權
咁佢已經做咗佢應承嘅嘢
唔會因為個心臟之後比人破壞返就破壞束縛

依家係大哥心中第一

其實難怪佢咁諗
都廿一世紀仲帶住把刀走來走去
好中二病

乙骨：

睇唔知邊到講 作者話釘哥係死左 但唔知又點樣有彌留既狀態

訪談講
新田新處理嗰陣已經死咗
已屍體處於新鮮嘅死亡狀態
仲要大家期待釘哥嘅後續
好玩唔玩 玩釘哥條屍
我好興奮啊

其實我睇完都唔係好明
點解佢地一個人一個鬼會有回憶

唔會俾假油拎掛今集見到假油連女人都唔放過

作者講左虎杖唔係九相圖之一

起碼有套套住
佢啲阿哥又著和服又劍
明治個陣都禁曬刀喇

懷疑係，可以解釋到脹相當虎仔係bro

現代版鬼滅coser

咁反而想知虎杖老豆係咩來頭

lm

直哉廢到笑

五条袈裟上左日本Twitter trending

其實係咩事我都見到

實力唔廢，衰自大同埋對手太屈

屌 本身漫畫仲有留白話生死未卜 而加直接

唔可以返生咩

Btw點解宿儺同虎仔生得咁似樣嘅（好似兩兄弟咁）

不過都係宿儺型啲好J啲

同埋點解宿儺嘅虹膜一時大一時細嘅

做乜俾膠我

而家漫畫追連載要學埋韓文

小林漫道有夏油未公開片段 佢講咗佢件袈裟個名係呢個 仲有講埋夏油同五條個名係對稱 同五條係天才型天才 夏油係努力型天才

夏油叛逃之後開始著嘅嗰套袈裟，個款式就叫做五条袈裟

漫道小林之前訪問芥見下下，其中有一段無公開播出嘅內容係關於夏油嘅，訪問入面芥見話，杰同悟個名係對稱，想表達出悟係天生型天才、杰係努力型天才嘅感覺，同埋佢一早知道嗰套袈裟叫五条，所以故意畫夏油著住五条袈裟

好gay好正

咒術版Hunger Games

五条袈裟係本身日本就有嘅嘢嚟，芥見係話佢本身都有咁嘅印象有呢樣嘢，
後尾畫嗰陣做 research 查到真係有五条袈裟又覺得「都幾好」所以就畫咗比夏油著

老豆唔知邊度搵左個腦返黎當自己老婆未死
再同佢扑野

如果真係個腦生出黎
咁宿儺容器就真係人為製造
所以假油先讚自己做得咁硬淨
假油(芥見)究竟有幾變態

仲癲過死神一護個老豆用義骸同滅卻師生一護出黎

係得意嘅係漫畫開頭有講虎杖中意Jennifer Lawrenc

回憶篇佢地既轉變都好對稱

虎仔做Katniss

依家啲王道都好興玩對稱
巨人我英又係 主角反派一齊成長
係兩個對立面上愈忿愈開
其實前期真人都係咁嘅feel
不過估唔到咁就香咗
以為可以成長到最終boss

可唔可以係本來虎杖媽就大住個肚死，只係個腦幫佢續命生出黎？

完全想像唔到虎杖爸同個腦兩個人點扑得落手

作者解釋過因為虎仗係受肉體 所以宿儺個樣會同虎仗一樣

你指容器/受體？

英肉143

真人做大boss咪姐係第二個無慘

芥見話佢地兩個注定要交錯（すれ違い）
玉折之後兩個人嘅信念互換
呢個轉變好岀色，個人認為夏油令55555成個人設豐富左同人性化好多，回憶編後更加鐘意佢

從未見過咁有事業心嘅反派
為左事業十月懷胎幫人生仔/生個容器比宿儺（9up）

虎仔老母好女版假油feel

睇落乙骨要加入虎杖兄弟會兼成為虎仔嘅導師了

釘哥真係死咗

咁之前芥見話主角群係死剩一個或者死一個

覺得回憶篇係暫時最好睇
都係因為有呢個互換

真係懷疑你冇用心睇
釘姐可以話係成套嘢戰績最好智鬥最強嗰幾個 加上已經唔係有家底都咁屈
打西宮運用地形打釘做踏板 最後仲要放水用玩具鎚
打九相圖完美展示術式 熟練度極高
打真人分身都有戰術有分析 仲要識穿佢只係分身
你咁都攞小櫻比？至少釘姐冇頭髮俾人捉先
有勇有謀 女二嚟講屈撚到 女一係惠
俾啲心機去睇啦講真

釘哥係比較有用嘅小櫻

想睇釘哥開領域

翻生完再死多次

老實講師兄貪心咗啲
未死都算係咁

想睇下齊木楠雄喺《咒術迴戰》入面客串

應該可以同55555 55波

有講咩?

如果死剩一個 我估伏黑有機會係生存個個 但剩低一個好慘 我寧願三個都光榮地死去

如果真係咁
虎杖先係死唔去嗰個
睇住身邊啲人一個一個咁死
佢自己想死反而死唔到

芥見講咗

萊納

因為一開始佢爺爺同佢講要佢係眾人簇擁下死去 所以我估可能虎仗結局就係咁

然後復活為咒靈

反而太過大路

抆左珍寶珠未先

我覺得呢類漫畫結局唔洗整到咁曲折
又唔係巨人呢種懸疑燒腦向
反而過程係點先頂癮 點樣由過街老鼠變英雄
好似海賊王咁 one piece就實搵到 睇下佢點搵法啫

其實巨人都唔係懸疑片

咁都合理，如果佢去到完更仲在生嘅話應該去參加奧運為國爭光

師兄有無考慮自己畫

PO返張釘哥同其他動漫女角對比圖就知有冇魅力

未諗到

釘姐係強

但打九相同真人
都係靠相性去打

呢套野除左五條，乙骨，真油呢d超強超範用既術式
否則戰鬥都係睇相性

因為生得術式就係一個術師實力既8成
所以強弱係睇你對手同你既相性

釘姐打果個單馬尾傻仔時就被屈到無還手餘地
但七海又可以壓倒性打敗單馬尾
但七海又被真人屈，因為七海無手段傷到真人
但釘姐相性又剋真人所以傷到真人

釘姐打九相圖（特級實力）都係靠相性同埋對方既兄弟情

當然佢的確實力超出一個一年級生既水平好撚多
性格又爽直唔拖泥帶水

釘姐都打過黑閃，唔係一般貨色

我都覺得釘哥呢個角色幾好
好多漫畫女主角唔討人厭已經算好
有啲直情係乞人憎
釘哥係幾得人鍾意㗎啦喎已經

因為唔會賣萌扮嗲
咒術普遍女角都唔會咁，因為佢地都係戰鬥人員

釘姐唔係唔好睇
但該死時該死
如果因為主角光環而續命
同路飛鎖血有咩分別

有無人幾鍾意三輪

佢個種知命同瀟灑係幾吸引嘅人設
到臨死個下都唔會話求救死喊爛喊
打九相圖個時個種冷靜得嚟又搏命
很少數我幾鍾意嘅女角色

係 因為虎仗係佢嘅容器
作者好似係訪談解釋過
有人問佢同宿儺係咪有關係 點解會咁似樣
佢就話宿儺古時唔係咁 只不過因為虎仗做左受肉體
所以係生得領域個陣都係虎仗個樣

不過宿儺用虎仔嘅樣都有型過虎仔好多

伏黑真係女主角級待遇

今日係虎杖生日

冇得唔認啦...十兄弟呀虎子
但帳相係咪收左皮

有期彩頁封面咪宿儺真樣 四手四眼大隻佬

虎仔啲bros呢？

好似係，造型超霸氣好有big boss嘅氣勢

如果十隻都比人打爆
有冇術式都係等死

唔知點解覺得釘姐用黑閃係芥見格硬幫釘姐升level
雖然個原因解釋得好清楚

我覺得釘哥強嘅地方係真係夠搏命又有腦八十八橋嗰陣見佢又要忍住壞相血塗啲毒，仲要直接釘落自己度真係cls
去到前夜祭捉內鬼嗰陣都係佢第一時間估到係京都校嘅人
希望釘哥可以大步攬過

作者話釘哥會死

而家咪死左

而家咪死咗

做乜我同你會打咗同一句嘢

咁岩姐

呢家天花板角色係咪乙骨?

當假油同宿儺死？

集集都神展開

釘哥最慘係人物本身有魅力，但故事冇得發展
之後發展真係唔多關佢事

宿儺未完全恢復實力好難講
假油一向都唔係戰力頂點bo

其實一直都冇講個腦本身係咩性別

咪係 極之番俾一級術師輕易化解

我唔理我已經代入咗假油個樣

帳相比乙骨一拳超人打開左一邊
成個143都無佢入鏡

原來啊媽真係可以唔係女人

做戲扮熱血引真人落疊
好撚串嘴咁睇穿係分身同無得用術式
唔知係翻譯定原文已經係咁
睇釘姐成日個tone串柒柒加埋顏藝表演真係好頂癮

之後係咪又虐鳩惠

下集動畫係釘哥嘅閃耀時刻
按照獨眼貓嘅死人性格
下集漫畫釘哥係時候出黎了
大概係返去高專 然後公佈死訊嘅時間點了
希望唔好燈中

假油搶左九相圖阿媽個身用左嚟生虎杖 ?

五條估自己係宿爺16隻手指
但乙骨番黎果陣 虎寶話佢陰森過五條 唔確定係代表乙骨果種壓迫感勁過五條 定指實力
但係乙骨肯定係現時天花板
未開發已經同時用兩種術式
其中仲有反轉術式治療
假油勁 係因為佢有腦 千年既經驗同back up 好多野都超出依加咒術師既認知
純對砍 唔見得假油會贏

純用現有資料推測
九相圖係混入咒靈既血 再以人類母體造出黎既九個器官
目前虎寶既定位唔係九相圖入面既產物 因為九相圖係腦花眼入面係失敗既作品 已拋棄
143回憶入面 虎爺問虎爸係咪接受唔到虎媽既死 虎爸明顯係接受唔到 而虎媽帶住額頭縫合線出場
所以推理係
1虎媽純粹意外比腦花拿走左肉身
2虎爸係共犯 不過機會唔大
資訊量唔太多 要等芥見慢慢製造驚喜

虎杖悠仁
誕生於黑暗的吾兒啊

比較奇怪係假油好似對虎杖一啲印象都冇
呢點有啲出乎意料
而且縫合線都有啲唔同
虎媽反而似係傷口癒合

有可能只係同一個術式，但唔同腦魔
或者就係虎媽一開始係腦魔
之後唔知點解
生虎杖嗰時就已經唔再係腦魔

可能有幾隻腦魔
腦魔點會唔研究複製人
btw 腦魔會唔會係變得不再是天元大人嘅天元大人

脹相呢

一直冇講天元轉生完係咩樣

我覺得似老豆周圍搵邪道復活老母，最後搵到腦魔幫手

照而家動畫嘅進度應該過多一兩集就到懷玉篇

下集完第一季啦

應該都出硬第二季㗎啦

今集睇到惠惠開領域

諗住都差唔多啦 打埋就到涉谷

要找定作畫室 全部都係打鬥咁濟 畫撚死

第一眼睇都覺似傷口癒合多啲
但開腦嘅話實際傷口得一條橫線 唔會係十字
另外唔知係話畫風定點 虎媽同夏油條線都唔太似
對I’m your mother講法仲有少少保留

有機細節

可能係佢老母／老豆成功趕走到隻腦魔呢，所以留咗條疤

有2個腦魔

我更傾向腦魔得一個，所以先要不斷換人

55555自認勁過全力既宿儺喎

伏黑不嬲係真女主

未出

下集大哥死埋 佢都會動畫出場

乜撚野16隻手指

有就實有 但下季幾乎全部都係打 咁急出=水準會好參差

一直覺得機械丸個part怪怪地
明知解完咒會即刻打交,點解仲會落束縛
定係機械丸太自信

之前以為懷玉個女僕死咗
但公式書唔係寫享年而係寫當時嘅年齡
我諗遲下打天元嗰陣佢可能會再出場

五條講過宿儺齊曬手指嘅話
雖然會好麻煩但五條依然會贏

我唔敢因為咁去估五條係咪真係勁過廿隻手指
但至少都睇得出五條有信心handle先
都唔知條友邊度嚟個16隻手指

後者

落束縛係為左真人唔走數
雙方都知對方得到想要既就會反面

機械丸25嘅前提係咪搞著京都班友
不過花御手痕打埋佢哋
激嬲咗機械丸
所以佢先冇再幫落去

不過講真就算花御冇搞着京都
除非機械丸真係正式做詛咒師
唔係嘅話醫完佢都會殺人滅口

幫佢回復完
退一步當無殺左佢
但係個天與無左
又背叛
咒術界班老野都唔會比佢好過
跟本就無happy ending

原來會無左個咒縛
我個陣仲以為係會keep住有好多咒力tim

你見佢係用年去操控個機械人

啲年份咒力係一路儲落嚟 唔關事
某程度係真人bug一樣嘅無為轉變咁啱可以回復機械丸嘅咒縛trade咗出去嗰面(即身體) 簡單嚟講只係鑽漏洞 而真人又巧合地幫得上忙先形成到一致嘅利害關係
所以巨量咒力嘅天賦仲喺到 身體亦都回復到

搵機械丸幫拖嗰陣假油都預佢涉谷會幫拖
唔幫拖肯定殺啦唔通等佢搵五條篤灰咩

而且無為格硬改變與幸吉靈魂個shape
呢啲外部因素我估應該唔會影響個天與？

而且佢真係做咀咒師嘅話冇人奈得佢何
五條都比假油封咗之後咀咒師已經chill到仆街
點會冇happy end
所以佢其實死在有良心

信MAPPA唔驚
依家銷量係下個鬼滅啵梗係撥多啲資源

佢本身都係為左見啲隊友先有私心同真人合作 唔可以話有良心

以為上次話繼承術式己經夠癲
今次仲要16隻手指

坐返低啦衝出黎柒

究竟啲人係點睇漫畫

用無部分身體去換大範圍咒力

有番身體，自然咒縛就不成立

乙骨都係比高層落左虎仗咒縛，所以先要殺完同時復活

噏乜𨳊屌你有冇睇過㗎

假油儲埋幾多隻小精靈都仲未知

毒撚悲歌

佢喺邊度講㗎

啲訪談
有好多驚人內容
可以google 下

Btw係死左 不過係仲新鮮嘅狀態
即係會有後續

咁即係又靠乙骨啦
反轉術式大平賣

釘哥應該係靠硝子機會大啲

早排都有通靈嘅例子
阿婆個孫 同埋甚爾個果案
話唔定死過一次 招技有新嘅體會

點解143仲未有漢化

程度應該差好多
伏黑打老豆要避要害等硝子醫到
乙骨拮死虎杖再復活佢

伏黑當時係話：避開要害等硝子一醫完佢就可以即刻上返戰場，唔係話受左致命傷硝子就醫唔好佢

同埋乙骨而家同虎伏行動，釘哥照計都係送去硝子度醫

有143未

好難講。

釘哥算係五條派系，東京係群魔亂舞狀態，東京校長都被定為幫兇，比班高層追究/流亡。

家入呢個補師可能被限制行動（比作者封印）。可能要等主角有行動先有機會復活。

感覺上作者芥見想將故事既局面盡量唔會放大（即係唔會睇完東京就打地球）所以會對於ko角色毫不留情。

希望釘哥可以逃過一劫...

急。線上等。

追下po 又有野笑
16隻手指

重點係新鮮屍體係咪真係醫得返囉

可能遲d降靈術將釘姐降返自己身體
或者釘姐變成咒靈受肉體之類
釘姐既肉體之後再被利用都唔一定係釘姐回歸
可能係更加閪既情況

不過而家萬能型既乙骨一齊行動
真係唔知之後作者會點樣支走佢或者令佢點樣暫時退場

五條再勁都好少一齊行動
主角面對難關都要自己面對自己解決
而家乙骨企埋係你隔離重要擺到明勁照顧你
個安心感重大過成日唔知飛左去邊既五條老師

16隻手指去野餐
天花板乙骨出發了

樓上有英肉

4個特級三個都幫住虎杖

咪屈
九十九中立撚嚟

唔殺都當幫佢喇
宿儺係計時核彈

伏黑惠困句我討厭惡人，也討厭善人好應
惡人深藍到黑
善人扮大愛左膠

釘哥依家個定位=布加拉提

布姐真主角黎喎

肉身死左但精神不死

布姐主線關鍵人物
釘姐就

虎杖係宿儺容器
而且睇落脹相、假油有關

津美紀比假油的去玩驚，惠肯定要落場幫拖
佢本人又比宿儺吼實，仲分分鐘做埋襌院惠

五條直頭比全部反派夾埋暗算
比人封咗之後遲早都要解封返佢去幫拖

講真芥見對釘嘅塑造的確幾好
但釘除咗打交之外同主線冇咩關係
其餘三個個個都係主線關鍵人物
但釘姐喺反派眼中只係個wfc嘅「釘崎乜乜」
希望遲下芥見可以將釘同主線link up返

用共鳴剋住宿儺
一嘢扑落去隻手指到

講起釘崎我又諗走共犯個一集
虎杖同佢個段對話真係好正

諗起

之前又話悠仁遲d會識用宿灘d術式
睇到而家都仲係拳腳打交

原來動畫 OP 1 2 都有出現呢條魚係死滅回遊魚嘅一種

成十幾隻手指係未識用
同埋食咁多手指咒力量其實係咪會勁左好多?

如果認同虎杖係主線
點會覺得釘哥同主線無關係
崩潰住打真人一feel到釘崎幫拖即刻救贖
雖然之後……

係好癲
芥見究竟講左幾多野俾Mappa知
知結局未

我估乙骨應該要翻去救真希狗卷，悠仁同惠兩個玩陣hunger game先

我之前以為條魚係順平，點知芥見鋪到咁後

所以你講嘅例子對主線有咩影響？？
幫虎杖振作完咁跟住呢？
說服唔到我

甚至衰啲講句
就目前劇情嚟睇
釘死都唔及東堂斷手對主線嘅影響大

agger

芥見超展開

唔旨意個影響有巴打斷手咁大
但希望釘嘅復活起碼會對主線有影響啦

說服唔到你咪說服唔到你囉
老撚奉要你認同咩
第一句就講如果認同虎杖個人就係主線啦
你唔認同你事啦 咁咪唔好傾囉

巴打惡到
對唔住我表達得差
我係諗住講釘姐唔似其餘3個咁同boss級人物有關連，不過我表達得閪講到佢可有可無咁

我一晚由學生5條睇到142 比佢嚇親 殺得咁果斷呀對角色釘哥眼都飛埋出黎

welcome to the club

好慘 俾人屌到

乙骨個喊樣畫返好少少就好 一望到好出戲

佢個笑樣有d癲癲地咁
好怕又有咩事

其實東堂冇左手掌，唔係冇左術式，130話用過真人手掌發動術式，可能之後有其他方式“拍掌”（雖然拍手腕唔得）

釘哥同七海既死亡係扭曲虎杖既最後稻草，點都重要過東堂冇手掌。

係 好有痴線佬feel
還我純愛戰神

唔明 咩死滅回游魚

Google
條魚個名叫死滅回遊魚

冇回遊特性嘅魚比洋流帶左去d其他地方
到其他地方隨氣候轉變個陣就會變成唔適合佢地生存嘅環境
而又因為佢地冇回遊特性唔會識返去本來生存嘅地方
最後客死異鄉咁

咒術師越黐線越強大

有冇人知個朵係咩花

點解我唔覺得釘哥死既 冇明確咁見到死相加有個人止傷
同埋東堂話唔講比虎杖知住（係咪指唔話比佢聽釘哥冇事等佢繼續進化）

睇twi有人話係黑百合

有人話似黑百合（津美紀被咒芥見畫黑百合）

有人話似虎杖紋嗰朵

黑百合
有詛咒既意思
係好頭個d話數好似有講過 津美紀個背景有出現過

甚爾喺特例，無咒力=唔消耗咒力=永動機

係五條嘅相反

惠只要搵到個識通靈
就可以有返個老豆

唔洗覺得前面貼嘅訪談芥見欽定
新田只係將釘哥條屍維持係最新鮮狀態

岩岩入 尋晚先追到142唔想佢死又唔係火影個櫻咁煩膠幾鐘意佢

突然變左做大逃殺既feel

釘哥個種串77既感覺好正

伏黑家姐上面果2個分鏡係邊個

彌留之國的虎仗

咁真實呀 粗獷得黎又有點柔情仲要咁貪靚比人爆開左半邊面

芥見佢自己術式展開愈黎愈好睇

會唔會係虎杖個舊校學長

但佢齊手掌嘅話可以直接換獄門疆返嚟
所以先話佢斷手對劇情影響好大

呢個post鬧戰同起哂鋼既特別多

我同佢對推進主線個定義唔一樣
我講緊影響劇情大方向嗰啲
佢冇啦啦應咩鼓勵
我又應得搶口跟住佢就發脾四

執奇蹟佬把劍用

其實東堂隻手應該反轉術式就醫得好？
前傳真希腳都斷埋都醫左
我比較擔心真希比人燒完其實而家點

好想睇甚爾啊 好有魅力

毁容既話佢可能寧願死

變歌姬

真人係拆咗巴打個靈魂
反轉好似醫唔到靈魂

乙骨bb係唔會出賣555既

其實係個體育老師
輸左比虎杖之後黑化左

你應得咁搶口都要預咗被人屌，你嗰句”說服唔到我” 唔知以為集英社編輯都上連登

好似話瀕死

拆咗唔太啱，正確係改變咗佢靈魂結構，靈魂結構變咗做無手嘅狀態。姐係佢靈魂嘅原始狀態就係無手，反轉只係回復到最初狀態，但依家東堂嘅最初就係無手。

故事複雜+睇得太上心

規則冇話唔玩就死，可以即刻移民避難?

個規則最蠱惑係冇講點先算贏

唔鬧多d邊有咁多怨氣
咁點變多d咒靈出黎

呢啲先叫廻戰
自己人打自己人
無限死鬥

連登啲毒撚至撚惡
睇你地LF2都睇到攰

擺明等緊D 惡人加新野落去

釘哥我覺得同七海差唔多定位，行感情線多，係虎仗感情同心態成長嘅催化劑，但對主線無咩影響

其實而家主線咁睇，最有關係嘅人都唔多，最核心應該係得偽夏油、九十九、宿儺、（天元？）、虎仗

次核心我覺得係五條、夏油、甚爾（過去篇天元、咒術界高層相關？女僕同理子可能都同主線有關）、伏黑（御三家線相關？搭津美紀線）、真希？（有可能同九十九相關？公式書話未來目標係如何進一步捨棄咒力，唔知會唔會好似甚爾咁俾九十九睇中）、脹相（虎杖、九相圖）

然後其他人好似都同主線都無咩關係？

九十九到而家都好神秘，唔知道佢嘅術式係咩呢

今集嗰個係老竇老母？

143集？

好難講，作者玩生物科技。可能好似大蛇丸咁，唔係兩親，or好似九相圖有三個因子（加茂+母體+咒靈）

主線劇情同埋劇情核心嘅分別囉
咒術主線劇情係宿儺同咒術界嘅事
但劇情核心係探求生命嘅價值同意義
冇話邊個重要d架喎兩邊一樣咁重要

唔係話個個角色要關主線事先叫好嘅
豐富故事 俾多啲角度讀者係好作品嘅必要
好似鋼鍊大哥哥咁 咪又係同瓶中小人冇乜關
但都成為到名場面

除咗假油虎仗宿儺真係冇話冇咗邊個唔得
只不過你唔會想睇落去 你都唔會出現喺呢個po到討論

悠仁老母係加茂既變身，脹相老豆係加茂
佢地真係兄弟黎

咁俾人屌爽d定屌人爽d?

143劇情中左反轉術式
做乜鳩無啦啦玩大屠殺
癡撚咗線

會唔會係秤？定係只係幾頁前555提過嘅米格爾

可能係另一個腦魔

忍咗好多日無入嚟好辛苦

我都無講過咁唔好，巴打你唔好咁快起鋼

我係覺得釘哥定位係咁根本無咩問題，套套漫畫唔通又個個都同主線有關咩，釘哥個角色同虎杖啲文戲先係重點，做乜一定要同主線有關？

我又邊忽似起鋼
你係唔知咩叫起鋼定未見過人起鋼
詳見上面留言
而且我都認同有好多角色唔關主線事
只係補充下你上面個留言啫
定你好想人起住鋼傾偈
師兄老實講係咪m底

突然玩大逃殺真，直頭中左無量空處
處理唔到啲資訊

去迪迪尼玩
P: 63751060

真心希望個game唔好太膠

虎杖原本只係過緊普通生活嘅人 但被捲入咒術師嘅世界到 最後喺咒術界死去？

似會成為校長咁死去

假油之前都話要開大逃殺啦
提高班友對咒術嘅理解
邊到突然

五條有排都唔洗旨意出返黎

一放返佢出嚟就即刻搞掂假油啦
唔係點洗特登整斷巴打隻手防佢招不義遊戲

笑撚死第一句已經鳩UP緊
腦補好嚴重

原來乙骨話虎杖冇盡力

143 最後一頁得半塊面嗰個人身上面個 badge 好似係日本律師戴喺制服上面嗰個天秤葵花章

依家睇返OP 2 真係"劇透"左好多情佈
好痴線

有可能係作者誤導讀者
其實係另一樣野

我覺得剝奪術式姐係死亡
當初55555有講過生得術式同身體掛鉤
剝奪術式=剝奪生命 應該無得走
(同埋整咁多規則出黎搭個飛機就無事好似好奇怪)

如果有方法令55555參加遊戲 19日內無人解封佢放佢出黎 佢係咪會收皮
呢個會唔會係目的之一

等睇遲下個GAME有D岩岩覺醒左術式既正常人係操縱屍體,之後搵左釘哥條屍同虎仗佢地打

想知憑咩抽取人地既術式？
經假油手覺醒都可能係立左契約
其他人點抽？

咁就要視乎作者點寫
我自己推測同佢個遊戲結界範圍有關

束縛?

屌奶星佢係老母

燥狂症病人集中討論區

真人術式“無為轉變”，改變靈魂的形狀，改埋個術式走。

再加上夏油精通結界術，可能結界內有規則可以係夏油擬定（應該算係精通，攻擊東京校同埋百鬼夜行玩n層結界）

反轉術式醫哂全世界o5ok

班人嘅人生得依套漫畫
一踩親佢哋條尾就發癲

夏油除左捉鬼之外，點解做到特級

秤

有冇諗過阿爺話虎杖老豆會死唔係因為佢老婆係壞人
而係佢老婆係好人，為左保護啲野殺左佢老公

咒靈操術勁喎 連假油都想要既術

只係星漿體篇對比五條同甚爾先唔顯眼姐

屌啊虎爺老母係腦魔

唔係啩 用到反轉術式嘅點可能會降

係，真油講明唔反術士

55555其實係咪可以不老不死

應該唔可以

天元術式係不死但都係會老個陣
我覺得已經可以唔需要拗反轉術式有冇辦法不老不死

無限combo屈到仆街

外貌就肯定會老 但咒力個d就唔知

單係pokemon識放領域 已經好屈
仲可以偷埋pokemon招術式
近戰都係TOP果班 熟練咒具
其實係全才

變咗今際之國

希望唔好爛

笑撚到
討論下劇情就開哂紅
見人就咬
傾下啫 唔想傾咪算囉
唔洗咁敏感嘅

14卷開始扉頁係第一卷扉頁嘅修改版，加上之前話已經7成進度同咒術回戰呢個名
可能會喺26-27卷完結
另外有人因為呢幾話劇情對應虎杖死過返生
之後救美津紀同殺人遊戲可能對應返幼魚篇同交流會

佢仲要體術勁

咁快完

仲有極多野未收尾

咒術電影網域疑似被註冊啦

真係出劇場版

55555咁撚受歡迎，拎學生篇出劇場版喇
里香篇都ok，但人氣唔夠，可能票房少啲

如果真係拎懷玉同玉折篇做劇場版就正爸爸黑啲動作場面
0卷劇情有啲太平淡，拎黎做ova可能會好啲

咁多嘢要拗只可以怪芥見見到型就套落去先
無量空處都係後補解說

後補咩嘢？

點睇都似係澀谷嚟個上下篇

有排先到澀谷
同埋上下篇都做唔晒澀谷篇
懷玉最適合啦

假油咪解釋左套路多 摸透我就放第二隻 有啲仲要係特級 仲可以抽取術式 而家抽左真人仲可以克死近戰

之前睇巴打post嘅訪問link

芥見話自己個陣都唔係好明，於是睇數學書，然後又搵左個識數學嘅人問我諗佢個陣都係半懂半不懂咁

之後又因為動畫做到55555打火山頭，覺得有必要再define得清晰啲

真心推介佢個訪談

個人私心係覺得唔好懷玉
懷玉加玉折兩篇都咁重要 連住之後劇情係順暢啲
但五條咁高人氣 話出個高專五條劇場版
一定勁多人睇

我覺得冇比懷玉更好嘅選擇
五條悟吸腐女金
長度又啱啱好

如果揀前傳黎做應該唔會咁多人睇
大把人未知乙骨係乜水
五條出場率又唔高
長度又差咁啲

然後就冇其他選擇了

懷玉玉折個尾啱啱好接返動畫23集接伏黑個度

鬼滅開左個頭喇，順時序既火車篇都抽出嚟做電影，仲要大收
插序既懷玉玉折篇拎嚟做電影就岩岩好
咁動畫就可以一直係順時序咁行

可能係同op/我英/狐忍呢類一樣
做原創劇情呢
澀谷上下篇無咁快到
懷玉篇又無虎仗佢地

原創就不了

仲有惠老豆出埸
加埋夏油55555 cp
賺女人賺到笑

另外我覺得mappa做動作場面真係麻麻地..
動作硬係有種唔順既感覺
做電影未必大收到
因為電影時間長會將呢個缺點放大

希望慧同55555快啲出貨

交流會前幾集唔係幾順
但真依個幾集又正返哂
唔識點講MAPPA呢間野

巨人又係咁
唉

懷玉+玉折
單睇長度嘅話都幾啱整劇場版
但最大問題係最尾半粒鐘應該冇交打
漫畫黨呢啲忠實fans當然冇所謂

但動畫黨就未必個個都滿意
因為未必個個咁都咁迷咒術
女fans有得睇仔應該都ok
不過有啲淨係鐘意睇打交嘅就難講
尤其係有啲人一見到文戲就會覺得悶

呢個擺明講談社on9
又要唔落重本
個工期又chur撚到仆街
mappa好似5月左右先outsource到巨人pv1出嚟

臨尾香
雖然我都會繼續睇

講談社弱智開
巨人13年嗰陣紅到仆街
結果拖咗4年先整第二季
跟住final season又臨時臨急搵mappa整

跟住七大罪同五等分
先唔講劇情質素
起碼賣得先
結果一套powerpoint
一套第1季五等崩 第2季飛撚到都唔知睇咗啲咩
對暢銷作品嘅動畫咁唔重視
抵佢成世比集英騎撚住

如果真係劇場版嘅話真係可以補充下
唔係嘅話成半粒鐘冇交打真係會有人詐型

有啲fd直頭由動畫黨轉漫畫黨唔再追動畫

55555: 我最強

fair啲講句
3d嘅話mappa都用得好過wit
巨人啲文戲mappa大致都做得唔錯
就係艾倫同萊納傾計嗰度
我睇完嗰集之後冇再睇過

不過最大問題都係作畫
就算我冇睇都周圍見到有人屌
mikasa由悍婦變咗做真男人
仲有名場面好多都整到
艾倫變身食willy 洗面 著衫
全部都

可能睇完鬼滅之後有後遺症
對d動作場面要求高咗勁多

我覺得係mappa作畫唔穩定
係咒術動畫嚟講
一時畫到好流暢 一時跳frame跳到好似ppt咁
交流會就係咁 集集都唔同
不過要開源節流都明嘅

全世界都想知全盛宿儺同五條邊個好揪啲
但芥見淨係肯講全盛宿儺會勁過里香
偏偏迴避咗全世界都最想知嘅問題

加上世人好似淨係知宿儺識斬人
好似唔知佢仲有招◼️開
但五條已經喺佢面前開過蒼 赫 茈 領域
又喺佢面前解過下無下限嘅原理
情報個差距都幾大下

而宿儺喺咒術界鼎盛時期，就算全世界夾埋打佢都係冇人搞得掂佢，名副其實係詛咒之王，夠撚曬牌面
所以我都預咗五條之後會比宿儺ko

一直做漫畫黨
動畫化好多時失真或者有排等

動畫只睇完全動畫原創

咒術 電鋸呢啲新作品大把潛力
就緊係出盡奶力

巨人個商業價值本來已經揸乾揸淨
bd動畫公司唔洗同其他人分肉食
但巨人bd銷量又麻麻
講談社又度縮 工期又chur
應該mola

Why not both
我通常睇完動畫就忍唔住睇哂漫畫之後d劇情
動畫有時+埋bgm同op 好正

我反而覺得宿儺唔係final boss
天元/99/假油先係

響咒術既世界觀入面，術式既情報唔太重要好多人都鐘意邊打邊講解自己技能，仲會提升效果

55555最強應該係基本設定，成個人物既核心，因為係五條悟所以最強，55555可以響特定情況下被封印，甚至被殺，但單挑既話佢一定要係最強

唔洗講咩宿儺點點勁法，呢套只係漫畫，用左無數既篇幅來描寫55555最強，全部角色連55555自己都開口話自己最強，咁既基調之下如果55555公平單挑輸比任何人，之前既刻劃就顯得太戇鳩

有冇link

哇屌 萬聖節

下周休刊

宿儺講過唔鐘意自爆術式
加上漏壺又完全冇聽過◼️開
呢招應該有啲伏位喺度

而且佢到底要惠咩能力又仲未講
到時可能就會有你所講嘅特定情況未定

同埋我都係話做定心理準備啫

之前芥見個訪談提到宿儺嘅目的嗰陣
劇透到要消音

依家敵對勢力分假油同宿儺
天元都大機係敵人不過未fc就唔理住先
呢兩個本身已經boss級人馬
就係唔知打邊個先
佢由第一話就開始舖墊
點都要打返場㗎啦我覺得

99我覺得佢中立撚
本來個目的就係去除咒力
佢睇落又冇嗰兩個咁奸咁冇人性
應該唔會係boss

咒術動畫臨尾個咒術散步先正

一定係廚房佬又斬又切又玩火 領域又廚房

要惠係要召喚式神做野味

超正
想佢漫畫畫埋小説個d故事

上個禮拜3個pk玩9伏黑笑死我
小說冇睇，太多字既嘢好快瞓著唔係咁啱我
呢套嚟講漫畫冇詳細畫到既場面，靠動畫嚟補完我覺得唔錯

55555 真油 rap battle 笑到我仆街
呢個channel之前做咒術crossover銀魂又係好好笑

睇對話應該係對影子有興趣多過式神

裹梅=雪櫃
惠=移動儲物櫃

排斥釘哥？

真
仲有真人拎火山頭踢波果集
23集d打鬥又好流暢
Mappa真係一段段
伏黑叫津美紀快啲醒
漫畫就畫佢醒咗
芥見真係同mappa夾埋

點解仲可以通緊55555同廚房佬邊個勁

作者唔係一早講過55555最強咩

明明宿儺復活要齊20隻手指
但佢又同火山頭講話冇必要
睇裏梅反應，都應該係以為要齊20隻先可以復活

直覺伏黑術式同宿儺復活有關先俾佢睇上眼

最勁唔等於唔會比人陰
打甚爾未覺醒所以唔計住先
但都仲有假油前車之鑒
我都係講緊五條會唔會比宿儺過咗棟啫
打交除咗睇實力同相性
仲要睇計謀同埋有咩道具㗎嘛

之前芥見講過諗咗虎杖結局但未諗宿儺
都幾肯定分開硬

九尾：呢一幕我見過

上九尾下宿儺

可能就係關伏黑事，見過有人估佢影子咒術可以幫宿儺喺虎伏到分離岀黎

第二季準備緊！

涉谷事變都幾長
唔知想點整

外界無理由可以干涉封印入面

唔做快啲真係正傻仔真係食過翻尋味，如果做快啲可以第三季夾到漫畫結束就再炒一波

呢度啲人覺得最強＝全部野都最勁
咒力又話一定最高 勁似果啲為左55555先睇既mk
咩都要55555最勁

日後談作者表示，大約2年後就完結，故事結局都諗好。

其實好多
個個都淨係會留意55555

144 情報 未知真假

五條fanboy覺得打交純睇實力
大大個情報差距喺度
實力差太多就話可以齋睇實力啫
但宿儺又唔係咩二打六
宿儺得15隻手指都已經夠撚到漏壺傻閪
齊曬廿隻應該再屈啲
五條係頂點 但宿儺應該都係第二左右
講真實力唔係差太遠嘅話就唔係齋睇實力㗎啦

清如果你想遮嘅話你要開四重

脹相應該扯緊旗

射咗小小米清出嚟

[member]

錯手 del 多咗一下 四重唔到張圖 sorry

漫畫post 情報就話
事但啦

收到風釘姐扮死嚇返虎仗

有得睇了？

最近甚爾經常被提起

其實佢既戰績都係傳說級

連戰打敗未覺醒前既五條（已經係特級）同真油（特級）

咒術界有幾多個特級，佢已經打敗左兩個

佢唯一衰係無手尾唔補刀
雖然真油佢都唔敢真係殺左佢
直接引發百鬼夜行

真係勁 再加上靚仔

唔講戰績
佢本身個存在已經係極稀有
如果唔係九十九都唔想想捉佢研究
我覺得純粹講角色魅力上
甚爾比五條悟更加有吸引力

呢頭動畫講到脹相要殺虎杖為細佬報仇
嗰頭漫畫虎杖就叫脹相阿哥

而家諗番起東堂講過，試過黑閃同冇試過既分別係好大，咁我地係咪可以合理懷疑而家出過場既人物入面，最top個幾個而又未見過用既一定有試過黑閃?(唔計肯定左個啲

最top個啲未必打過黑閃
但係打過黑閃嘅一定唔差得去邊
利申 鳩估

甚爾好鬼死型

稀有唔代表乜
係廢老式傳統思想為主流既咒術界
無咒力又出身禪院家既甚爾就係垃圾

甚爾既魅力一定要佢係反派或者反英雄既定位先可以體驗出黎

套野好撚正

你都幾撚弱智 你加密有撚用 又唔講係劇透火影

領域展開：I AM YOUR ブラザー

其實六眼有無發現過虎仗有術式

漫畫我直接八十八橋開始睇 前面睇動畫

五條悟未有說明過虎杖術式，所以唔知六眼可唔可以睇到虎杖有冇or有乜野術式，不過五條悟有講過虎杖未覺醒。

唔係未覺醒
係宿儺嘅術式遲早會刻上虎杖肉體

漫畫12話，五條有講過虎杖會被刻下宿儺既術式

虎杖會唔會有自己既術式，就未知

真係成q日話佢死左

屌我仲幾鐘意呢個角色, 隱性巨乳

似會黑化

虎杖返到嚟見到熟人應該好自責
諗返起七海

嚟個post咩事講咩都4重鎖

火山頭太勁

咪係 唔係情報都4重 ON99
以為入左動畫post

唔係黑化
係甚爾化

作者話真希之後會拋棄更多野去換取接近甚爾既能力

覺得四重型啲

我記得乙骨有個妹 唔知會唔會遲啲出嚟？

五條應該冇打過 打黑閃要超專注

出左第143集漫畫未？

咁樣變火球都無事
仲以為會好似劍心個志志雄咁

agger
罵戰咁撚阻住人追post又唔見4重

有打過啦 東堂講黑閃有拎佢做例子
五條七海打過，歌姬豬野就冇

認真 真希有咩可以拋棄 甚爾天生0咒力 真希可以將自己改變到0咒力咩

捨棄自己個妹

我愚蠢的妹妹啊

五感是但幾樣

有可能

拋棄個妹

機械丸嘅原型嘅就係志志雄，用過冇得再用

甚爾係無咒力，所以五感強化到頂點
真希應該用生育能力換

放棄感情 睇佢啲表情都無情左好多

捨棄女人的身份嗎

巨乳

開OT

同虎杖爭手指食

食咒靈食到有抗咒性同感知力為止

類似七海個種落束縛
可能一段時間內提升身體能力

順便比埋公式書資料

點解有術式反轉同反轉術式
唔係一樣架咩

兩樣野嚟
以55555為例
佢順轉係對抗力, 反轉係推力
而反轉術式係補血

大家一齊研究下

原來係咁
五條個術式冇六眼都幾難操作

我決定畀個正評你 低配月亮哥

60幾皮皮
以前呢個po無咁多人
月亮哥達唔到既高度

月亮哥唔會16手指 呢d低級9up

港版係咪又岀返？行過信和見有5,6期賣

複雜到痴線
真係9up 無下限

無六眼，無下限術式係用唔到。無下限要極高同細微啲操作條件，六眼輔助先會做到。幾百年先生到到一個兩樣都有齊嘅術師，依點令我好懷疑五条家用咩方法維持到做御三家，佢家族應該仲有其他祖傳術式先合理

話時話 獄門疆點解過到五條個無下限護罩？

沒有獄門疆封印不了的東西

放棄左副眼鏡

公式書係咪未出中文版？

暫時未見到有消息話出

可惜，想買本研究吓

就咁睇六眼只係強化無下限咒術，
有六眼先可以百分百發揮所有無下限術式

反轉術式係歸類係咒力操作(將咒力反轉生成正面能量
術式反轉先係術式部份(將反轉術式生成嘅正面能量注入術式

有六眼係可以將咒力使用無限接近0
即係可以常駐無下限術式
但未覺醒反轉術式前
因為六眼加無下限術式太傷腦
所以唔可以長駐
學左反轉之後傷完再修復係咁loop
先變左常駐型

五條家嘅祖傳術式就係無下限術式
五條悟只係好罕見地喺繼承無下限術式嘅同時兼備埋六眼

唔通好似巨人咁咩
n年後先出第二季
為咗整甲鐵城套垃圾

斷估係

天與咒縛嘅人本來肉體就強啲

相傳同非相傳術式有咩分別？

哥哥！

無下限連毒都擋唔到
俾獄門疆封印都好正常

隻嘢成隻oogie boogie 咁
肯定唔係好嘢黎

作者好似話過真希經過今次之後會變得更強更接近基爾?

集英社賺錢計劃

鬼滅第二季 ➡️鏈鋸人➡️咒術劇場版/ova➡️咒術第二季➡️再嚟鬼滅劇場版➡️咒術第三季/劇場版

芥見講法係真希有達到甚爾嗰個 level 嘅肉體強度嘅可能性 / 方法，
而真希今後嘅課題就係點樣令自己更接近甚爾嘅層次

真希以前嘅思考方法係點樣用自己嘅肉體強度去彌補只有普通人 level 嘅咒力，
但見識過甚爾之後佢轉變為思考點去捨棄某啲嘢

御三家嗰種靠血脈代代相傳嘅術式
除此之外都係非相傳

術式有得非相傳咩？

好似順平東堂個d咁樣非術師世家卦

唔係個個都係血統繼承，好似七海咁本身成個家系都冇咒術師

無咒術師，咁樣佢嘅術式係點樣得返來？無術式嘅人可唔可以後天獲得術式呢？

術式應該好似色違pkmon咁，隨機性誕生
而大部份術式應該唔一定會只限某血統先有
好似傀儡操術，東京校長同機械丸都有
而之前懷玉篇個式神使，以及甚爾
遇到夏油用咒靈操術，都無特別話係乜乜家既後人

應該係因為生得術式有可以由同血統嘅人繼承呢個特性，
所以御三家一定會傳承自己家系有嘅強大祖傳術式比子子孫孫嚟保持家族嘅地位同威信；
但本身就冇話一定要係上一代有術式下一代先會有，都有啲普通人係會隨機中獎咁一出世就有

最尾張圖令我諗起外星人 同埋 GANTZ

術式應該係隨機有
就算有都唔識用 順平 惠姐
祖傳一定要有血統 但唔一定代代有
惠對上兩代都無

YES 真油父母只係普通人
都可以生出真油呢個特級咒術師
嬴在起跑線

虎杖係咪記得自己老母有條線

畫出腸喇
佢老豆話BB記憶力可以好好

電鋸人

我意思係五条家系嘅人唔可能單靠撞彩生到無下限子孫就做到御三家，五条家應該仲有其它人有唔同術式，好似禪院家祖傳係影法術，但直毘人同直哉都係投影咒法。

我係覆緊你第一句，無下限術式唔係必需要六眼先運作到
只係六眼實現咗更加精細嘅操作，令無下限術式更強

至於御三家，公式書嘅講法係御三家係成千年前平安時代開始呢三個家族特別突出就已經開始堀起，時至今日
不過關於五條家佢剩係提話佢哋係菅原道真嘅子孫同埋有祖傳嘅無下限術式

投射咒法都係祖傳術式

合理推斷：影法術係平安時代開始一路傳落去，期間一路娶/（入贅女婿）其他有術式既人（一個咁強調術式既名門限制唔俾娶一般人好合理）
到某一代冇繼承影法術，就揀當代最強既術式持有人做家主，嗰個術式就變成祖傳之一

體術惡魔啊
我向你獻上我所有嘅魔力
同埋右眼加上大部份皮膚
請賜予我更強大嘅體術

咒力

好想真希做到家主

咁釘崎死左未

依個問題loop左好耐

又loop
加多個，點解里香又岀返黎

仲有惠果個術的loop

1. 釘崎係咪死左
2. 點解里香岀返黎
3. 魔虛羅係咪死左/調伏左

歡迎補充

4. 無下限係咪要有六眼先開到
5. 悠仁術式係咪不存在的記憶

捨棄處女

交畀我

笑到成啖奶茶噴左出黎

乙骨屌咗又話你知咩

用反轉術式補返喇
不過加左束縛唔畀真希講畀人知

真希以喪失咒力作代價
換取更強大的肉體，包括處女膜

間桐櫻

處女膜之強連panda都屌唔穿

144英肉有了

真希唔係因為見過甚爾先係以佢去做目標咩，點解個個都講到佢最後會變到甚爾咁強大。

訪談唔係話呢個係佢嘅課題咋咩

其實用反轉術式治療真希得唔得
佢都冇比真人傷靈魂

乙骨係咪開左帳，惠同脹相神出鬼沒既

咪就係用咗先仲在生
九十九咪有講，用反轉術式醫完燒傷嘅傷痕都會喺度
真希唔洗死係佢好彩本身有天與咒縛所以肉體強度夠頂，一樣情況嘅直毘人頂唔順就死咗

直毘比火山頭重禮 兩個火山

前傳

好期待
即係懷玉做第二季

竟然用前傳

私心想甚爾做劇場版

正

以為會係懷玉篇 55555做主角票房應該高好多

啲日本人估冬天嘅話唔知會唔會揀 12 月 24 百鬼夜行同一日上

我都以為係劇場版睇佢地同甚爾打應該好爽
不過見twitter有人講個編排可能係十二月0卷百鬼夜行，夏番懷玉，駁到十月就可以開澀谷事變如果真係咁順時序都幾正

識玩

前傳得嗰4集會唔會做ova好啲 劇情嘅長度正常一個鐘都做得哂 如果劇場版一個半鐘應該要加好多原創
想睇懷玉篇甚爾大戰55555呀

預左會有人觀眾入去睇，至少個世界觀又要交代下

預左會有新觀眾入去睇，至少個世界觀又要交代下

可能補充下細節
例如夏油點輸比乙骨

純愛戰神

電影做懷玉篇
我反而擔心
55555 同 夏油心境變化交代得唔夠好

我覺得懷玉同玉折劇情長得制 好難塞落一套劇場版

冬天上第0卷又幾醒
疫情應該今年尾先完
可以食埋呢一波

前傳個制作難度相對低 而且故事完整度亦高
唔使補太多設定既野就可以既吸引到新人 舊fans亦like
已登場人物亦最多 原創又可以塞比55555表現 又可以幫乙骨吸定fans

以為會係乙骨出場前先整
為keep人氣 要整咁快

反而乙骨人氣真係唔使擔心
依排佢連載出番嚟
每一次漫畫更新都會上trend

我係睇完懷玉先睇前傳 冇咗懷玉呢個「前傳」動畫觀眾又好難明白夏油做反派嘅原因

睇返 七海好勁 仲可以殺一堆改造人

中過真人無為轉變
又中過章魚領域技（三成）
又中埋火山頭啲火招

打三次特級次次都冇死 仲可以打幾下雜魚
七海應該係一級嘅頂端

唔緊要
佢依家動畫都係反派黎
無違和感 只係d 人會諗點解正傳仲生勾勾
之後再睇懷玉 可能令夏油呢個角色更吸引

里香同乙骨聲優有d難估

最關心既
都係55555同夏油由
一開始 "我們係最強" 到打完甚爾既互換心理描寫
始終因為呢部份令我覺得懷玉篇係最好睇
仲有天上天下part
真係唔係好想佢因為電影個半鐘壓縮而浪費

如果佢識領域展延就好

同埋百鬼夜行既細節，東堂點一揪五隻一級同埋一隻特級，漫畫有好多可以有既打鬥場面都skip 左

乙骨我諗都係入野自由配
里香就估唔到

以依家動畫既制作
唔似會加咁大段原創
佢最多都係加返d 細節位

咁一個半鐘又好似太多時間，乙骨打真油其實打左幾耐?

一炮左右

前面啲拳頭交基本大家互相R下痕

都有玩左陣肉體纏綿

you make my day bro

乙骨個格似 山下大輝 / 梶 裕貴

竟然係第0卷

twi d人估12月（可能55555生日or 24號百鬼夜行）上映0卷，7月第2季懷玉玉折一路播到10月啱啱好接涉谷事變

4話但一話四十幾頁，加埋都百幾頁
我諗芥見應該會同mappa一齊再加多d新內容
二年級日常，加多少少乙骨同夏油背景，打戲再多d etc.

咪加多啲時間解釋下里香點解仲係到

希望香港快啲上

似乎動畫前傳乙骨同棘會直接換髮型

片尾彩蛋補個腦魔搶屍就正

正啊乙骨做主角 應該佢人氣都會跟住高d

第二季當24集講得曬懷玉同涉谷？

第二季應該季番
由懷玉做到封印五條差唔多

睇返動畫，今集釘姐佢哋交換對手打贏兩兄弟
之後打真人就比真人交換分身打死咗

呪術0巻映画化は原作が4話分だからMAPPAがオリジナル演出挟んできそう、ファンブックとか見る限り

・東堂の活躍
・里香ちゃんを出した京都交流会
・ナナミンの1級呪霊数体に黒閃4発
・秤が京都百鬼夜行に出向して保守派の人ともめる。ボコる。停学の話

呪術映画ではこの辺りスクリーンで見れるのかな

其實好多內容正傳同公式書有提過, 電影可以補充返

好期待劇場版啲打鬥場面會有幾高質

同埋原作skip咗乙骨點揪贏
劇場版可以交待返

我估第二季前2/3畫懷玉同玉折交代夏油心態轉變
後1/3就畫涉谷篇同五條有關ge戰鬥
即係出現帳=>五條1v3=>封印=>第二季結局
因爲涉谷篇d劇情都係同步進行
第三季就可以補充返封印五條同時其他人ge戰鬥
咁樣安排第二季劇情又完整 又有文戲 唔駛一直打

劇場版可以補返好多細節令夏油睇落勁啲，唔使搞到後面要由假油幫佢平反

劇場版用新主角咁大膽

裡面有55555，怕咩

55555真主角

55555戲份仲少過真希同狗卷希望有魔改啦

純愛戰士
同希望快啲出下季可以睇甚爾

跟哂漫畫劇情係咁
MAPPA都唔似有時間整原創

可能劇場版會做埋秤點樣拖住55555

秤？？？？

我覺得劇場版懶獨特用前傳（偽主角）真係自殺行為
正正經經用5條悟 甚爾 黑化夏油做劇場實賺到手軟
呢段又係回憶 正傳抽呢章做劇場咪fit哂

應該記錯名，正係記得係個黑人

笑死，歧視黑人

我覺得係芥見會自己加細節喎，佢連咒術散步都要自己畫分鏡，小說好似都係佢自己定好故事再搵人寫，劇場版佢應該仲用心

不過之後漫畫可能會休刊多左同更加草稿

佢而家啲畫風對比中期真係冇咁細緻 線條粗咗

最緊要唔好休刊，醒起下星期好似又要休刊，應該係要搞劇場版啲野

出左動畫後 作者身體好似差左

唔記得邊度睇

去到戲肉又休刊

佢好上心 咒術散步劇情同分鏡都係佢諗

我反而覺得休刊對作者係件好事

不過富奸例外

佢 chur 到痴線
動畫版導演朴性厚都有講以原作作者嚟講芥見對動畫版嘅投入度係超高，連咒術散步佢都自己度埋橋畫埋分鏡

對比起其他漫畫劇情
芥見直頭係chur到爆
派便當唔手軟又唔會開太多支線
睇下隔離op 打個島拖咗咁多話
都好似未入戲玉咁
講下呢邊又講下另一邊
觀眾點投入場戰鬥度

套野其實有咩好睇，80%水份，又係學院又內鬥又長又臭

你覺得唔好睇咪出返去 入嚟嘈話唔好睇係咩心態
遺傳左你老母啲公廁基因，鍾意人地屌你？

你樓上個回覆先剛剛提到one piece
而家入左和之國過左成一百話都仲未有咩進展
對比起黎咒術急到瀨屎

咁你碌入嚟做乜
躝啦撚樣

剩係見到條友講學院就知佢擺明冇認真睇過喺度鳩噏啦
我都想睇多少少學校日常呀屌

宜家其實行緊鬼滅條路 用漫畫原作出電影版

係唔係Jump以後都唔會再原創啲劇場版

痕咪拗囉

唔覺得年尾會完到疫情

冬天先爆得勁 ....

其實根本睇唔到會完嘅一日只會無限loop

動畫最後一集型到釘哥世一！

其實呢d 囡先正,好想俾佢釘

係，好撚爽朗

我英劇場版咪原創

咒術又長又臭
咁Run please 係咪萬里大坑渠

一個精心策劃嘅"疫情"根本唔到個病毒話事

九成係動畫黨入錯左post

第一季真係唯一有學院日常睇，後面我唯一諗到嘅日常，下一頁就係飛眼球

唔知芥見之後可唔可以補多一套日常番外篇

咪屈
海狗編幅短
節奏明快
高潮仲要一個接一個

重有 真。夏油
尋晚上晒trending

都唔新啦

乙骨都好多fans
0卷銷量喺咁多卷入面第一定第二

55555同真油原畫週邊喺mercari炒到飛起，真心唔洗擔心票房喎

係，見到啲人自稱夏油の猿真係笑死

同埋我見佢地話真夏油把聲沉啲man啲，加埋之前啲人話漫畫假油啲語氣同姿勢似女人，可能假油真係本體係女

班女勁期待夏油鬧乙骨女誑しめ（騙女人的家伙）嗰一幕，然後大叫你先係
真油好多女fans

我諗咒術讀者男女比例 女性應該幾高咁多靚仔

呢個都幾肯定係
因為芥見講過佢老豆老母都會睇
所以女性角色唔會有工口元素
自然會冇咁多仔睇
不過我自己好憎睇女，鍾意啲剛性重嘅角色
然後套嘢男女都咁瀟，所以好啱我

利申：非gay

死累累湧軍

釘哥咪剛性重

伏黑個表情究竟令虎仗明白左乜

但其實會唔會做埋天元篇先再做乙骨電影版先順暢d呢

Miguel

化武黎,改良到識進化 呢獲支那隨時整個含球產

岩岩播哂動畫
動畫post每次推10幾20頁都係出555
到底有幾多女仔為555睇

我諗有9成都係為55555
芥見自己都好驚訝佢咁受歡迎，係岀街會聽到jk討論嗰種高人氣
其實我覺得漫畫5靚過動畫5

唔係咖
啲架妹都會話自己推狗卷推伏黑基本男角都有人氣

又係喎，之前見到有人po池袋animate人氣投票係狗卷第一

問完冇答已經知咩事
虎仗仲要睇住佢俾真人爆頭
重傷/昏迷/嚴重伏黑唔會唔出聲啦

受了父母的恩惠

動畫靚到
將套作品昇華左

雖然我都係咁諗
但佢冇講到明我都想保留一絲嘅希望 雖然真係好渺茫

估唔到真油咁柒都咁多fans

唔屌得就咪屌開post啦，好似你老母個閪咁明明係公廁但死都話鑲金，返去慢慢奶啦

公式書 Q&A 男角入面最受異性歡迎就係夏油

其實⋯⋯真係好多夏油（女）fans
睇pixiv tag數，55555>>>>>虎杖>真油>伏黑
戲份唔算多但拍得住主角同男二，差幾百tag左右
55555係3萬5以上tag，虎夏伏都係一萬一一萬二左右

係咪姐係腦魔係加茂憲倫個腦個陣整九相圖...姐係九兄弟

之後去到虎杖老母到正式生虎杖出黎...所以虎杖可以叫做第十兄弟???

唔怪得脹相會感覺到虎杖...

BTW 脹相唔好有事...岩岩先整左個咁吸引人既大哥設定...唔好咁快就死

佢自己唔鐘意 就話柒

柒番谷都好多女fans 其實係咪越柒就越易激起啲女人既母性本能

只能講冇對比冇傷害
假油全方位屌打真油
真油表現你自己有眼睇

哥哥唔好死

佢地覺得高專夏油諗野纖細，對人温柔體貼
e.g. 理子對黑井嘅感情，沖繩留意到55555好攰，安慰孖妹叫佢地唔好驚仲一手一腳湊大佢兩個

加上d悲劇色彩，術式要吞d好嘔心嘅咒靈球，10年黎催眠自己去討厭普通人etc.

當然都有一班鐘意佢同55555嘅基情

作為反派就一定失格架啦唔洗諗

當偶像劇咁追

悲劇色彩係營造得幾好，但可能前傳好早寫落篇幅唔長作為大反派型就型但真係好撚廢

諗返轉頭真油唯一贏嘅戰績係回憶編對個2打6阿伯
佢黑化之後都又冇諗過要殺咒術師，打起上黎又唔岀全力
搞到芥見要喺公式書幫佢兜返如果百鬼夜行冇分散d咒靈，真油會贏到乙骨
但唔分散又洗唔走55555咁可以點贏？
睇到我黑人問號

冇咩
純粹講返真油單挑勁過新手乙骨咁解

真油角色塑造好正，唔知點解要畫到佢咁廢，出特級同極之番都被絕愛秒

純愛

成個百鬼夜行就係比高專班人升level e.g.東堂大活躍，七海黑閃紀錄
真油單挑乙骨又冇殺意
其實佢係咪高專卧底幫手升級d學生

打乙骨都叫冇殺意？
打狗卷同熊貓就冇

如果夠膽做兩個鐘以上就有睇頭

乙骨先係真主角

乙骨主角屬性多d

仲秤打柒班廢老高層

就係因為甚爾呢句 令到真油諗都唔諗殺埋父母

你都覺得唔好睇又入嚟問套野有乜好睇 巴打精神分裂？
你覺得唔好睇就得 人地覺得好睇就唔得？
隔住個mon都聞到師兄果陣自我中心自認清高毒撚味

唔屌得就咪撚回覆啦

宿儺幾時出場漫畫睇到而家最想知佢有咩目的

其實呢啲擺明引戰狗嚟
佢等咗好耐機會
去講人地老母個閪係公廁鑲金個啲
人地愈屌佢就愈開心
block咗佢就算啦唔好滿足佢

咁又應該唔關事，果陣真油已經昏迷左

虎杖而家應該唔會再俾佢出黎，下次出場可能就係契闊

咁到時應該就同虎分離了

雖然今話英肉唔難明，但有冇已出漢化可以睇睇

我見有人話可能係報復嗰陣虎仗扮死，而家同伏黑夾埋，希望真係咁

唔會啦宜家咁大件事 我諗伏黑唔會做埋啲小學雞嘢

應該關，唔記得係訪談定公式書講過夏油叫猴子就係因為甚爾咁自稱
猴子同父母恩惠兩句野連埋一齊

真係比之前一位巴打講中
乙骨只係扮殺佢

啱啱睇到虎仗老母出嚟
又話佢係9胎 做乜仲有個老母嫁

佢係第10胎
胎生既最強咒靈X人類

依家假油次次都叫虎杖係宿儺載體
如果老母係腦魔
點解會認唔到虎杖係自己d 實驗品呢
定係虎杖老豆有能力抹殺記憶

啱啱追到live
宿儺真係仆街黎傷透虎枚bb心
甚爾又仆街得黎成個斑咁型

節奏好撚快花御，真人，火山佬，仲有個啱啱出世嘅死晒
當家死七海又死宜加釘哥重傷應該加個疤唔死得嘅

即係九胎同虎仗唔係同一個家族
虎仗冇加茂血統
純粹因為係咒胎 所以比大哥格硬認佢係細佬呀
媽 好亂呀

冇話佢認唔到喎

見到有人拎左呢句岀黎討論，我ながら=不愧是我
就算真係佢十月懷胎生虎杖岀黎都唔會對佢有感情啦

宿儺唔係有束縛唔殺人？
做咩會開地圖炮

因為果次係食太多手指 主導權去左宿儺度
唔係用契闊出黎

腦魔上加茂身，同個女人生左咒胎九相圖
後來上虎媽身（有待商榷 疤痕唔係太似樣）同虎爸生左虎杖
所以脹相話有血緣關係，的確係真細佬

釘唔係重傷
係真係死咗等復活

睇到有D悶

咒胎九相個老母應該係俾加茂用某種方法續左命
虎枕就係第十個實驗品 完美既咒靈同人類混血

佢叫陀艮

伏黑只係無答佢，虎仗睇落係自己理解成死左

同埋小林漫道芥見特登話「新田嘅術式令釘哥停留喺剛死亡嘅狀態」

如果用乙骨殺虎仗解束縛嗰一幕睇，理論上乙骨定左殺死虎仗嘅束縛，即係虎仗真係死過一次，而乙骨亦應該係喺「虎仗剛死亡嘅狀態」下用反轉術式救返佢

剩低個問題就係，除左虎仗，其他人喺呢種類狀下救唔救得返

少年院嗰一幕，虎仗死亡時間過左咁耐都救得返，芥見講過係因為有宿儺，乙骨都有講過係因為知道呢件事先試下用呢個方法呃上層，但就咁睇好似無證據講過其他人做唔到同樣嘅事

五條悟就應該係臨死前嘅狀態下救返自己，呢個我排除左先

我覺得救唔救到，好似真係睇芥見想定唔想

Sor，講左咁多廢話，我都只係想釘哥可以有望救得返

屌成班外掛佬成日假死七海就一嘢變肉醬屌你老母

娜娜明

即係虎杖阿媽係脹相阿爸

我驚佢玩釘哥條屍多啲

覺得個作者做得出

玩屍唔緊要，最驚玩屍仲要死無全屍先停到

又停刊

娜娜明：am I a joke to you?

最後共振係點解

芥見:娜娜明是我最愛的角色
同時娜娜明：

佢鍾意個角色
比佢死得最轟轟烈烈

唔好變腦魔

有少少想釘哥求生意志夠強
領悟埋個反轉術式

然後學埋百豪之術

jump興咁樣啊嘛

漫畫人有了

得99冇被點名
唔知99咩料呢

因為唔係初次見面？定真係拒絕佢

不過乙骨一年內就可以勁到咁
都真係幾癲

佢本身係好癲
體術升級快到

重要咒力嘅控制學得快到

咁個地方越少人知越好嘅

玉折篇唔肯定有無見過

黑人應該真係幾猛料

頂得住55555一陣
點都有d料到既
覺得佢依家受迫害覺得好好笑

佢條繩俾真希用應該幾勁
擾亂術式

咁不如直接用甚爾術式無效化個特級咒具

重要條繩織左幾廿年

純粹覺得繩做武器好似變化多啲咁

高專咁多人總有一兩個係負責管理天元結界
高專啲人好唔衛生

99咩料天元都拒絕佢

99暫時冇咩影響力唔似其他特級，希望佢有d咩特技show下啦

可能星漿體啲血唔識乾

唔通呢到個時間會靜止？

做保安唔包清潔

執條屍走都唔做清潔

條屍係甚爾搬走架喎

係喎自膠

脹相係咪想接走其他9相圖既屍駭
見佢望住個倉庫話等陣再接你地

順手都唔過份
Lm又叫虎仗食埋咒術界垃圾桶

剩返6相無用架喇，已經死左無辦法受肉

血跡姐，如果鮮血仲唔即刻警戒咩

兩日時間追到最新
感覺中規中矩
可能王道漫畫睇得多
睇佢冇咩感覺

原來次回休刊

天元淨係講左四種人 容器 道真 蟬院 九相圖
九十九會係隱藏容器 定係其他血脈？
assume天元有放九十九在眼內

邊度講其他6相死左?

食到入去咪又係俾宿儺斬
靠害咩

第十頁話係亡骸
印象中之前真人偷頭三隻既時候好似有提過

可能之前已經見過99，今次冇特別打招呼
其他人都係第一次見

九十九會係劇情推進嘅其中一個關鍵
佢好似收埋好多野

邊個講
你覺得血塗壞相脹相未搵條友食之前仲有生命?

啱啱搵左 假油講佢地生出黎已經係特級咒物
強制停止左生命再落束縛入樽
本身死哂

回憶編本身係想揾55555但最後同左夏油做心理輔導
佢揾55555嘅目的、佢同天元有幾多交集都未講

岩岩搵返芥見訪談
係我記錯，更正返先
其餘六相因為唔係特級，唔會出場
無講過無法受肉

又釣魚啦喂

可能係shibuya連打左50幾話太密有Ｄ辛苦，想要多Ｄ停頓位講下背景同解釋，Ｄ人領便當又快
但我覺得懷玉玉折幾好睇

呢種咁有神秘感嘅角色好方便
大部分背景/秘密都可以喺佢把口度講出嚟

本身虎杖回憶入面99講過佢中立
我仲以為佢會係個乜都唔做嘅中立撚
點知都幾落力幫下

btw從年齡睇佢應該係第一個特級？
淨係知佢有條唔知咩嘢但唔知有咩用
好想知佢有咩技
四特級就爭佢未show quali

係 而且九十九講話天元拒絕佢
分分鐘同天元有段故事未交代

甚爾係所有事情嘅開始⋯⋯

ok 咁我推介你睇電鋸人

可以有好多意思
1. 對甚爾一戰激發左55555潛力，亦令之後夏油被比下去之後開始諗埋一邊
2. 天元無法轉身既隱憂
3. 當初出錢要殺星漿體既，可能就係假油

釘哥我真係好鐘意你

套野係咪從此無左女主角

九十九上位
姐控

但轉頭又肯出黎見佢地 去到呢個位休刊

分分鐘99睇唔到天元聽唔到天元講野

唸唸下呢個位幾奇怪
會唔會其實係天元未出黎
由始至終都冇人話佢係天元
99都話白色空間唔係正殿
隻怪無自我介紹 又係99面前話初次見面
尾格「全知的術士，現身！」都無明確表示佢係天元

呢格個樣發生咗咩事

伏黑咪係女主角囉

伏黑正式成為女主

芥見仲要話佢唔死對往後劇情都冇作用

呢個我都覺得似係伏筆

但第一點我覺得夏油叛變同五條變成最強係兩回事，夏油有好多因素加埋一齊先促成佢叛變，與其話佢被比下去先諗埋一邊，我覺得佢本來就係諗得太多嘅人，長期單獨出任務嘅孤獨可能問題仲大

反而五條似係其中一件重要事情嘅開端，因為漫畫講過佢嘅誕生拉高曬後面成個咒術界同咒靈嘅等級，去到同甚爾打完之後個影響應該仲大

其實呢個設定有啲危險，可能最後結局五條要死或者失去咒力先可以令個世界嘅咒力水平回復返正常

第二點天元唔確定有無同化，但九十九話理子死左之後，唔知係仲有一個星漿體定有一個新嘅誕生左，總之天元好穩定，但應該都有一啲影響，呢點只可以等芥見解話

第三點比較似九十九嘅意思，因為甚爾呢一單任務直接影響左上面講嘅所有事，如果話係假油策劃都好合理，而且呢單任務係高層指定夏油同五條做，可能係高層內鬼幫忙，加上計返當時年份，虎杖已經出左世，假油明顯開始左佢嘅計劃

（順帶一提，伏黑惠嘅術式仲可能幫到宿儺復活，真係全部野都同甚爾有關，唔知後面會唔會話惠媽都唔係普通人？）

其實九相入面既老三已經好廢
咁都算特級既話
其餘6相如果重廢過佢重要特級都唔係

咁就真係唔洗出場都得啦

去到第9相可能連雜魚都算唔上

買兇殺天內嗰條友一早比真油殺咗啦

漫畫冇乜feel
睇完最近個集動畫就鍾意咗

if only

九十九

尋日朋友sd 比我

芥見係咪睇完Eva受到沖擊竟然係依個位休刊

佢好撚忙喇嚟排
又動畫又電影
唔做嘢都要抖下

九十九究竟咩料,好似知多D佢ge野

學庵野
然後成個故仔重新嚟過

動畫個釘哥靚勁多

聲優梗

芥見啱啱先病完 咪等佢唞多陣囉

伏黑一路都係真女主
拎住女主劇本
男主虎仗內外都爭緊伏黑

可以加埋釘哥一齊爭

有無機會虎阿爸阿媽係星漿體 所以先成為假油目標?
九十九同天元有咩過節 好想知

比佢問過鐘意邊種女人

初初追成日形住咒術學校好似我英果種規模
點知間學校咁少人但又幾正
節奏推得好快

希望啦
咁有性格嘅女角真係唔想佢死

最正係無人唔會死

重覆左，有無人要，送
岩時間地點就得

請問地點係邊

星期四7點旺角

幫你推推先

但暫時上唔到神枱
都幾肯定唔會上到

拋棄年青人

咒術師

呢堆咩黎

膠片咁嘅野

昨日追晒成套漫畫
有個問題
甚爾0咒力
佢點睇到陀艮同養到隻百寶袋咒靈

好似提過下佢睇唔到但可以靠感應氣場去認知到咒靈

彼の場合は呪力が完全に0である代償として、超人的な身体能力と極めて鋭敏な五感を手に入れている。

五感は人間の残す臭跡や足跡のみを頼りに追跡ができる程に底上げされており、呪力がないと見えないはずの呪霊も五感が強化され過ぎて逆に見えているのと同様に認識することが出来てしまっている。

五感強化到可以感應到咒靈

天與咒縛得太勁
勁到眼力強化到可以睇到咒靈咒物

外掛佬

三大天花板之一
睇返發覺咒靈3 兄弟 分別死係佢地3 個手上

仲有真人比假油收左
佢地幾個嘅能力應該係全作最屈

wfc佢係咪大眾心目中嘅神作
自己覺得好睇咪得囉屌
係鐘意嘅唔通人哋話唔係神作你就唔睇咩

之前假油話12年前甚爾死左
九十九又話11年前係甚爾搞出黎

芥見計錯數

有冇人知第24集戰鬥歌咩名

MangaDex down左

天命最低

2星期喇

佢真係去咗睇EVA重同堀越一齊去

機械丸

你計漏乙骨

咒術師 乙骨上面有個55555

睇細路仔野 鬼滅啦 又短BB仔都睇得明

習慣放養幾話一陣再追
所以先old news

今年嘅April fool

店長夏油
愛用者55555

絕對無法從裏側破壞

55555個用後評語笑死

咁詛咒師最強個個都係假油啦

得個百幾話都話又長又臭
陰功

辛苦左咁耐終於有得抖下

你覆緊嗰個我Block咗好耐，白痴仔唔使理

冇 好行夾唔送

走呀，我叫你走呀

有冇ching可以譯一譯呢幾句大概講乜

陸續岀現愛用者
得到尊貴客戶嘅review

貴客五条悟先生：
我平時過住忙碌嘅社畜生活。
今次因為比獄門疆封印，突然享受到平時唔會有嘅梳乎生活。
真係好感激能夠比我遇到呢樣咁岀色嘅商品

我平時日日番工忙到成隻狗咁
好在今次有獄門疆封一封印我 等我可以過一下平時享受唔到嘅廢青生活 真係多謝都嚟唔切

預約中止啦，落咗嘅單都 cancel 晒啦

因為詛咒而發生事故要停止發售
預約左嘅訂單會取消

停止預約前㩒預約：
真正有需要嘅人先會入到去購入page

停止預約之後

所以獄門疆係55555專用
凡人係買唔到

好正

去到最後會死淨邊個

個全知術士會唔會就係天元/天元個食蕉

嗰陣話結局係主角三人會死一個
依家釘姐未死得哂 芥見話可以期待下釘姐後續 但我覺得都應該半死不活狀態...
最可能死淨伏黑 虎仔死都係合理配合劇情

其他配角就真係純鳩估 目前大哥似會賣命護弟 所以最大機會係佢

鍾意虎杖果條囡係唔係都會出返嚟玩咒力遊戲

唔知點解覺得乙骨有d危...但好鍾意純愛戰神乙骨啊

乙骨：現在…我終於可以跟里香永遠在一起了

芥見好似講過嗰次係日常回，對之後劇情無影響，之後亦都唔會再有日常回

我反而完全想像唔到乙骨點樣會死/輸

55555都係無敵嫁咪又係被人封印，劇情需要點都寫到，係希望唔好寫得衰者

最新嗰話骨個死亡flag完全竪起咗

日常回好睇

屌 呢集人類觀察好好笑

d歌詞好夾佢地
55555把聲幾似

唔好好似娜娜明咁就OK 起碼無咁心痛

乙骨係前傳已經有flag
里香成佛前叫乙骨唔好咁早去搵佢
乙骨答好

注定乙骨係淒美結局 只係遲早既問題

之前話除左乙骨之外55555話好似仲有個三年生好撚勁都未出

仲要芥見本身又係對讀者惡意勁大嘅作者
都唔旨意乙骨有全屍 肯定死得好慘
就係希望唔洗好似順平咁比佢binc

最搞笑係秤個評分勁廢

感覺上佢依家唔打假油 好難會輸

嗰個表座學係啲上堂理論嘢，秤呢啲會同保守派打到比人停學嘅問題兒童座學得 2 分我覺得好合理 佢咒術 Sense 有 9 分喎

覺得里香會幫佢頂多次

最擔心真係釘哥
惠有no.1 fans唔會太快有事 但可能要親手送走家姐

未講呢個rika係咪真係里香
可以係幻想思念集合體女友 可以係強行捉一隻ff係里香 可以有好多唔同可能性

作者 X
咒靈 O

釘哥咪死咗
頂多做咒骸

唔知東堂點呢好鍾意佢

班友其實係咪跟住玩野
三個都亂鳩咁嚟, 乜撚野機械人MODE

網上啲人估秤係五條家既人，如果係應該幾勁

虎杖除左乙骨之外最蛋既後盾

其實佢概念有D 似火影既 阿李，不過強化左好多

最蛋

頭先諗如果不義遊戲有領域同極之番會係點有無FF大師

芥見可能會答：無諗過

惠爸無努力過

七野唔算一嘢啦
真人第一次開領域個時本身就要死，係俾虎杖亂入救咗
畢竟係純物攻近戰系 唔死都好難發揮落去

惠爸係食腦

加上性格同資質（到頂）
練唔到領域展開

咒術世界本來就唔公平，八成係天生

今個星期無更新？

休刊一週

唔係上星期休左？

上上星期冇休，只係近戰法師冇出漢化
上個星期休咗
嚟緊個星期應該會有....掛

難得一個配角有咁高人氣，賜死呢個角色真係太可惜⋯⋯

情報，唔知真假

譯埋

真係同化失敗

strong

1001